與其他更復雜的算法不同，它允許用戶拍攝人臉的任何視頻，並使用它只需幾行代碼即可為其他人的人臉照片製作動畫。記憶者在製造假貨，事情變得越來越奇怪| Karen Hao | 2020年8月28日|麻省理工技術評論
它將要求應用程序向用戶申請使用唯一代碼收集和共享數據的權限，該代碼用於識別他們的iPhone和iPad。臉譜網：蘋果隱私權的改變將攪亂在線廣告|凡爾納·科皮托夫| 2020年8月26日|財富|
郵政工作人員將數百萬張選票快速送到選民手中，然後將填妥的選票送到縣選舉辦公室，在那裡使用條形碼跟蹤選票。當各州考慮通過郵件擴大投票時，他們轉向俄勒岡州尋求建議|李·克利福德| 2020年8月24日|財富
她被告知，由於她的郵政編碼，她是一名高危患者，被轉移到隔離室分娩。聯邦調查發現，這家醫院侵犯了患者的權利，對土著母親和新生兒進行了剖析，並將其分開。作者：Bryant Furlow，新墨西哥州深度報道，2020年8月22日，ProPublica
研究人員說，由於計算機代碼中的錯誤，他們的發現——人類比模擬量子力學的計算機遊戲表現更好——是無效的。一位讀者詢問冠狀病毒突變|科學新聞工作人員| 2020年8月10日|科學新聞
根據一個真實的故事，“這是電影的代碼”，這可能發生也可能沒有發生，但幾乎可以肯定不是這樣。摔跤手馬克·舒爾茨痛恨《獵狐人》|裡奇·戈爾茨坦| 2014年12月31日|每日野獸報|的“令人作嘔和侮辱性的謊言”
在巴西，人們根據自己的需要對內衣進行顏色編碼。新年前夜，巴比倫風格| Candida Moss | 2014年12月31日| DAILY BEAST
這些地址被實施攻擊的人用來控制惡意軟件，並且可以在惡意軟件代碼中找到。不，朝鮮沒有入侵索尼| Marc Rogers | 2014年12月24日| DAILY BEAST
眾所周知，最早的“Shamoon”惡意軟件的源代碼已經洩露。不，朝鮮沒有入侵索尼| Marc Rogers | 2014年12月24日| DAILY BEAST
謝天謝地，美國法典第七篇第25A章“葡萄和李子出口標準”的實施仍然得到充分資助。國會不斷贈送的禮物| P.J.O'Rourke | 2014年12月20日| DAILY BEAST
這篇文章的一部分不是試圖詳細說明社會立法法典的細節。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
最低工資法應該以這樣或那樣的方式成為每個社區的法典的一部分。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
柏拉圖對自己國家的法律感到不滿，他寫了一部道德和法律法典，他認為這部法典更好。福音哲學| J.H.沃德
反對者認為這是一個最自私的教條，沒有任何道德規範。印度鐵路第三級。Mahatma Gandhi
為什麼一條潰爛的領帶是不可溶解的，儘管該法典採用了一條偉大的格言，Quicquid ligatur solveible est？哲學詞典，第1卷（共10卷）|弗朗索瓦·瑪麗·阿魯埃（又名伏爾泰）